升中派位 派撚左入高雷....

好京比人蝦牙>_<

買定醫療保險啦=,=同學仔
我搵定師父做拳皇

巴打又係高雷牙?._.

你撻我個朵就得

比人打5緊要,保住條命

打贏入差館打輸入醫院😆

贏左轉左 輸左轉右啦

練定武先

希望唔洗入深切治療部啦

輸左行後樓梯啦過條馬路就係

禾刀系 巧京比人打>_<

唔使驚,隔離就醫院

成班垃圾'

邊有戈甘勁入到朱石麟